# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна


Деструктуризация - это синтаксис присвания значений обьекта или масива сразу в несколько переменных. Деструкторизация нужна для того что вытянуть со сложных обьектов или масивов значения которые будут записаны в переменную, для подальшего использования например для аргумента в функции.